宣佈定宣布？

宣佈
宣布

兩邊都好多人用

布

我記得學校係教"佈"架喎

google 咗

布

互通

中文系

宣報

宣布係宣紙啲friend

小貼士：凡係有邊無邊都用得的，多數無邊係本字

On9仔
iPhone 選字係睇全部用家打邊隻字多咋

布，後尾唔想同布混淆先加企人邊
利申中文唔合格

係宣暴

仆街個重點擺錯左係個宣字度 睇到眼都凸都睇唔出個分別

渣ga